飲食youtuber 唔熟唔食定有啖好食

覺得唔熟唔食以前幾好睇，但係最近痴咗班foodie 又成日搵lulu一齊拍片之後差咗好多 有啖好食就一向鱔稿feel

唔熟唔食
有啖好食

有碗話碗

有碗話碗哩d唔洗講啦世界級

星星師傅都係

最近lihkg有個高汁foodchannel

兩個都麻麻地。。。

自己sell自己你柒唔柒

王師傅啦 真大廚

收皮啦，自己channel,自吹自擂

鮑汁佬

睇過咁多個最鐘意睇Data,講野正常,唔會好似後生果d個咀好似機關槍咁,介紹d野又平但好似冇乜人睇

睇嚟做乜？ 去中國食元素表？

睇開美食水水千千

我睇佢最近果d cheap放題咋
利申:窮撚

以前d 片麻麻地
近排拍得唔錯

有啖好食 都叫可以開下眼界 睇下d名餐廳可以有幾貴 幾離地 睇左當食左
唔熟唔食 睇日本飛機貨 什麼自家制omakxxse 已經開始睇到厭

藍到仆街你睇埋我果份

邊個係

唔熟唔食係周梓樂跌個晚仲開晒party世外桃源咁
仲係人仲睇得落既比個你

兩舊垃圾,唔洗比高低啦

有啖好食
果把聲聽到好悶
唔會有心機聽佢up任何野

垃圾菜式扮高檔

冇睇了

好撚靚女 但ipad

唔熟唔食有條片同柔柔合作
我留comment話唔想睇柔柔
比佢光速del comment
好撚仆街

泰台混血

紫薯帶子湯

痴撚線 前世未見過靚女
典型大嬸樣

有啖好食肥仔黃到仆街

唔熟唔食同個賣刀佬個格同賣肉dee一樣咁撚閪

肉dee好似唔錯啊 又黃

睇過啲留言話佢藍

睇大紀元珍姐最好，肯定黃

佢而家個片頭開場白真係好唔掂

好憎睇職人吹水！由其係早一兩年果D片，把口串咀到爆，好似一路睇一路比佢鬧緊咁，呢D咩黎架？呢D咩黎架？D死人格係個鏡頭前表露無違，同埋佢煮野只係識！而唔係叻果個，同埋拍片咁多年都仲係咁既質素，有時亂鳩咁煮D傻鳩都話好！

有人留言笑鳩佢煮野嚇親鬼佬，一味淨係DEL留言，留意下有批評既佢一律都有DEL留言習慣！

收皮啦

好哥你好

早上八點！

唔熟唔食

飲食男女 果籽

如果純講技術既話其實係
但係佢拍片果D畫面同聲效真係

梗係睇越煮越好

懷疑有人讚過唔熟唔食靚仔，跟住而家個個開場白都Chok樣扮cute

唔熟唔食咪又係上網抄食譜自己煮 佢都有去d 名餐廳去食 不過唔會話你知 因為你對照下就知 佢食完 偷師再拍片上網 再打個靚底 佢唔係專業廚師 煮得唔好 唔好屌咁😂😂😂 抄唔足就緊嫁啦 唔講啦 一陣佢又話我話佢 小器

佢同銀河佬 個ex 同現任都fd 唔熟唔食識d 野

我最欣賞 邊有人諗到咁勁既菜呀 大師

肉 dee 唔好咩 唔太似扮野既人 麻甩佬咁 好好味 掂呀 你睇 幾多肉汁 hhahaha

佢個髮型 有無名堂？ 好撚柒呀 加埋老鼠眼

支持下自己人會死？

佢以前搵隻貓做片頭咪幾好

做作都死

真係無留意佢有del. 但睇佢煮個麵撈，起晒粒粒。 做酒店時咁樣，比人屌死，打個汁起晒粒

屌想講好耐

um...睇黎佢哋都開始紅
因為佢哋都被連登仔圍屌緊

對完全好少整野食既人黎講，聽佢講基本功、流程、材料、認知係好有用！起碼好過乜撚野籃屍狗"點 Cook Guide"好多倍(點都要順便鞭埋呢條死矮瓜)
星師父十條片有七條都係hea煮家常便飯，順便拍條片賺錢咁解，佢呢類大半世都離唔開廚房打工，臨老先有番少少時間接觸下社會、要佢改進改變慘過叫佢屎！

佢教家常菜唔差，但有d仔細位可以再好d, 如果因為個小小問題影響晒成條片，有d可惜

本身以為藍
點知黃到仆街
你話佢鱔稿 但係佢去嗰啲餐廳真係間間都好食

閪吱美食家

我都係飛住睇，佢講廢話一律飛

無錯，嗰時懷仔開live都diu過佢

佢去果d價位好少唔好食 最多普通 但係佢唔識食又係真 去過d佢講到好正既我都覺得普通 不過佢d片係拍得好睇

佢講得慢係因為無野講同要拖夠10分鐘片youtube俾廣告佢。佢好多時啲片都係10分鐘多幾秒的

窮撚淨係去過robuchon
食晏晝每位都過千

睇佢d片係要1.75速度先會變得正常！

佢係一路煮又一路組織一路講，年紀大，手順口亂、口順手亂....

越煮越好是否太高汁

頂唔順佢成日落味精

星星算唔錯啦，跟佢幾個餸去煮，屋企人都讚好食。當然唔係條條片都跟得，佢做嘅碗仔翅就一定唔學。

有啖好食係黃？

下你做過廚都知出面煮野食係咁嫁啦